一人n個靈魂人物

長毛
唐三藏

我

卡通就一定係胖虎 同 櫻友藏

玄奘法師